賣部菲林機

Canon ftb body + 50.4 + 24 2.8 1588 ，擺左幾年想賣左佢，有意留Tg

可以約地邊隨便試機

1

2

4

6

感謝幫推

Tg WhyYwhy

10

11

13

3

山

去呢度賣啦

菲林機討論（2） 下次自己開post

頂你上肥花賣啦日推夜推

5

有意
Tg: d0n0tdisturb